如果我懷疑我細佬被捕 我有咩可以做

如題 求救

推

去警署問有冇哩個人

搵612 星火問吓

係咪各區都可以？

首先你知唔知你細路最後去左邊頭, 用果頭做中心點優先打電話問左附近既警署先, 要有全名最好有埋身份證no.
同埋上TG被補人士關注grp mon下有冇見到任何你細路疑似既被捕個案